入來講下你不為人知的秘密..

當時在外地讀書，試過有一個女仔中同獨自來搵我玩
我地在佢租果間apartment煮飯飲酒，飲到好醉時我居然無留低，去左搵另一個朋友食宵夜。後來隔左半年再見面該中同笑說當時我居然無搞佢，睇來大家一世都唔會過電，係好朋友

入來分享下

Push

你們冇秘密？

出咗呢個post無人見到

罪大惡極
一係條女係唔靚嘅